覺唔覺唔使見客但日日gel頭返工既人好撚on9 ?

收撚柒皮啦

實事又唔見做得認真 ，gel 頭做野會勁啲咩

咪撚廢up啦你老母

咪撚廢up啦你老母

Gel頭都要批鬥

覺
利申 ： 隔日gel

收皮啦 學人gel頭， 又唔撚係要見客
有撚用咩

認同
傻仔先gel
以為自己明星好型
gel完都無人望啦

點解見客就可以gel頭

有無gel頭教學

我唔gel咪一樣係office溝到女

gel 頭都有得批鬥

完全無搞個頭就返工

根本無人現

全中
見有啲廢中日撚日gel 心諗
屌你老母你返公司都係9 hea GA la
有撚人睇你咩

樓主光頭仔 ？

覺你老母咩

同你點解日日都要沖涼一樣，你解答到應該答到自己個問題

點解要剃鬚啫 又唔洗見客

拎沖涼同 gel頭比？

我就唔quote你個名

條on9 仔真係柒到呢..
拋個九唔搭八嘅例子出嚟以為自己好撚醒
屌你老母重讀小學啦